太古城當區區議員趙家賢陣前維持秩序 防暴警不斷撫摸耳朵惹殘疾歧視爭議！

咁撚賤既啲狗

小學雞

同狗講品格唗氣啦

狗係咁㗎wor

做啲咁小學雞既野，人地當佢On9仔咋

所以咪突顯佢係狗囉

議員係被黨衛支持者咬的

狗冇手，用腳拗痕姐，明白嘅。

推

樓主開po指控弱智狗隻係咪歧視

幾隻閹狗返到屋企咪又係玩十幾手水炮車

🤟🏻做返呢個手勢

同意

左右都唔識分

你名你叫狗黎架嘛

好彩我無對住班黑警摸下自己個頭啫
如果唔係實俾人話我歧視佢地無腦

賤到

邊有人格

依啲會唔會食正外國班大愛撚？

冇良心先做到狗

呢啲咪賤種支那畜牲囉
對佢地嘅品格會有咩期望

係咁架啦，品都輸埋

集中討論

係做就企出黎大動作咁做啦
又要做又要縮

幾多歲

lm

不應歧視

黑警謀殺

毅進係咁上下

狗隻果然係狗賤

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

上埋twitter推爆佢，咁樣歧視人地傷殘，幫黑警越搞越大。

對住popo摸返自己個頭

班撚樣都無腦嘅

唔好喺連登聲討幾句就算，要將佢貼上去social media，煲大佢，唱行佢。

隻耳唔好要啦捽得咁唔舒服

Pedi